林鄭條八婆ng咗幾多次

平時串過馬撚個樣同埋d陰陰咀笑完全唔見晒

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有去演藝補過習

人權法 國慶殺到 先出呢手牌以為可以舒解問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士